[黃色經濟圈］請問有無美容中心推介？

想問下Gel甲呀
做 facial呢類服務
有無黃店推介？
對上幾個月做左幾次都係大陸人既舖頭

利申幾間舖都係坐底傾傾下計先知佢地有鄉音

唔好意思呢個時勢仲做呢D無謂野

但我想有機會做都會去返黃店

輕輕推下求絲打推介
其實見到好多後勤和理非絲都唔少有飄眉同Gel甲
真心求推介

Ig:
暫時揾到呢間
我都想揾多幾間比較

隔離潮流台有人講

真呀好多大陸人做美容

Make Nail

臨瞓推

做facial

單次收費，唔洗預繳，但每次費用會貴啲
小店只有兩三個員工，未聽過鄉音